窮人都仲可以變成中產

窮人都仲可以變成中產，但中產根本無可能變成有錢人

中產根本無得向上流

按左層樓佢
過大海過三關

中產個range咁大

得罪講句
冇月入十萬八萬唔好叫自己做中產
有呢個收入已經夠買資產滾大佢
咁點解唔可以變成有錢人

一個普通既中產 最多只能夠財務自由，已經係極限

可以有幾大？
比夠十萬你， 買樓首期都要存最少兩年
而且第2層又有15%tax

唔通你眼中有錢人係得一兩千萬？

嫁個有錢婆

今時今日月入十萬八萬可以做咩野令資產滾大 ?講黎聽下 真心求教

飲杯咖啡咪變中產囉，其實唔難

中產點變有錢呢咁

月入十萬輕鬆快樂過生活日日飲咖啡無問題，但真心好難做有錢人

唔洗富豪，有錢人最少有幾千萬資產， 月入十萬唔飲唔食都要30年

想做到月入百萬既時候真係好難
正常做下小生意都十萬個月
但點樣滾大已經冇咩出路

生活無憂仲想點 比個總統你做好無

月入百萬就做唔到
年入三百都仲得既